Wti 現價8.5

哇 5 蚊

跌到停佐

平衡時空？

now 15.9 wor